[fb片]泰國賊人持槍行刧，連兩三歲小朋友都唔放過

嘩我屌你老母冇人性架仆街
第二同三段片有心理準備先好入
槍殺左個細路呀仆街

Del咗喎屌

3分鐘前開post都可以死link

個細路得兩嵗咋

Rip

慎入
小朋友rip

好撚癲

RIP

做賊就係無人性,俠盜咩你估

有相唔想貼
個兩歲細路入棺
head shot左前額
嘩屌點解要我睇到呢啲嘢

條友擺明唔係淨係想謀財

圖

自己fb摷

2 歲都唔放過

講又完唔想貼 屌你開po嚟把撚咩

德仔

Q搵唔到